馬列鄭都幾撚冇大志 坐多過踢

仲衰過PSG 班大帝
PSG 班山寨王 都起馬要踢波
馬列斯 就得閒出黎 hea 輸波

系 馬列薪刀系